每人派一萬蚊，後果係口罩一千蚊盒

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

兩年後先收到一萬蚊但口罩即時一千蚊一盒

好
反正有7-8盒口罩係屋企

我ok

冇問題，

我中意用幾錢去買廁紙，買漂白水，買口罩。都係我決定。

咁而家佢都要派左先有得買。

況且派唔派你都要買口罩嫁啦。